字幕版 9點半蘋果新聞報道（2020年12月29日）︱ 12港人涉潛逃 10人明早宣判

9點半蘋果新聞報道 字幕版重溫（2020年12月29日）︱
12港人涉潛逃 10人明早宣判︱
主教山古蹟當水缸 圖則揭政府謊言︱
鍾翰林辱國旗非法集結罪成︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

推推行動post

記唔記得上年除夕嗌：10 , 9 ...

今年 除夕倒數•和你嗌 !!!!

CCTVB話2個未成年會遣返香港

我懷疑返黎果兩個係篤灰之鬼...
無理由淨係放兩個
其他重判